［冇圖］有冇做緊銀行嘅巴絲想轉工？

我手頭上除咗大家最唔鐘意嘅Retail frontline之外，都有Corporate banking，Private banking，AML，Credit等等嘅backoffice位。

我係agent狗，各位RM大佬屌細力啲，送啲你地日日返工睇嘅黑絲比你地下下火。

有興趣都可以入group交流下：

有興趣都可以入group交流下：